https://web.archive.org/web/20031027182931/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=532

### [10640] ぽん☆	2003.05.31 SAT 01:03:16　
	
初めまして！今日、この掲示板を見つけて、感動に震えてい
ます。尊敬する北条先生の掲示板にカキコ出来るなんて、本当
夢みたいです。しかも先生のコメントまで読めるなんて・・
久々に胸が熱くなりました。最近、こんなに胸がどきどきする
ような事なんてなかったので☆
A.H、もちろん読んでいます！！本屋で初めて見つけた時は
それはそれはびっくりして、まさかまたCHの続きが読める
なんて夢にも思いませんでした。
けど、香がまさかあんな事になるなんて、本当の友人がそう
なったみたいに衝撃を受けました。
私は結婚して4年目になる（今29歳、主人32歳、子供なし）
主婦ですが、先生の描く二人の強い絆や、お互いを思いやる
心は私の中では夫婦の生活での心の基本となっています。
私も香のように、強い気持ちで主人を思いたい・・守りたい、
そんな気持ちです。（けど、粗雑に扱ってしまう時もあります
けど＊）
昔、漫画家を目指していた私にとって、先生の絵はまさに
芸術であり、私の中では理想で一番尊敬できる先生です。
これからも、ずっと末永く先生の事を応援しております
。これからも、素敵な作品を描いて下さい！

### [10639] ふじっちょ	2003.05.30 FRI 23:34:22　
	
現在午前０時を回りました…
ここ（ＢＢＳ）の時計は３０分遅れているとの事
ｂｙ．Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま

＞[630] きよさま
♪☆Happy birthday to you!!☆♪ (＾▽＾)ｏ∠☆:゜＊
１９歳のお誕生日おめでとうございます！！お祝いの舞を舞い躍らせていただきます
☆ミヽ(^。^)ノ♪＼(゜ロ＼)☆(／ロ゜)／♪(^_^)/☆彡
若いですね～って…僕も１９なんですけどね。早くここの雰囲気になれてバシバシ書き込んでくださいね(^o^)丿

僕の誕生日は年明けまでまたないとなー。みんな祝ってくれるかな？次ぎは２０回目、やっとリョウに追いつきます（笑）しかも、この年の誕生日は…まあ、その時までまちませう。

### [10638] ayako	2003.05.30 FRI 23:28:37　
	
二週間ぶりです。今週もＡＨ良かったですねぇ。来週からは新しい話になるのだろうか。てゆうか７巻発売まであと１１日ですよ！！あーっ楽しみだなあ（＾０＾）

＞きよさま
はじめまして。私も１９歳で、今年になってＣＨとＡＨにハマった超初心者です。よろしく！

### [10637] 無言のパンダ	2003.05.30 FRI 23:01:26　
	
こんばんわ★

小雨の中、傘もささずにママチャリ飛ばして買ってきましたよ～！誰か私を「バン金女王」と呼んでー♪（・・・呼ばれたくない！>_<)

☆感想です☆
ふたりのケンカの原因は皮肉にも「ＣＨ」ですか・・・？
槙村が警察官という立場にいながら、しかも冴子さんに「警察組織の無力さ」をあんなに熱く語るのもどうかと思うけど（しかもデート中！）冴子さんも槙村の手をはらった時すぐに「ごめんなさい」って言えない冴子さんも冴子さんだよね・・・(>_<)
意地を張って、素直になれない二人。
もしかしてあれがこの世で交わした最後の言葉だったとしたら・・・「バッカじゃないの！！」っていうこの言葉をどんなに後悔したでしょうね冴子さん。
大人って子供よりも長く生きていろいろと学んでいるはずなのに素直になれないのは何故かしらね？哀しいな・・・(σ_-)

あの指輪のケースはまるで「タイムカプセル」だね☆１０年ぶりに槙村の本心を知って、冴子さんはどんな気持ちだろう？

最後に・・・信宏～☆影薄すぎっ！！(>_<)

### [10636] ふじっちょ	2003.05.30 FRI 22:50:23　
	
おばんです。本日二度目の登場「Fujittyo ふじっちょ」です！それ以上でもそれ以下でもありません！！(>_<)/誰に言っているかって…あなたさまですよ「公式のお笑い大将」さま＆ＭＫＰさま！！(^_^メ)

今週の感想（つっこみ）いきませう
まず、海ちゃんが冴子のこと鉄人署長って言ってたけど…タフネス海ちゃんにあそこまで言わせる冴子っていったい…(・・;)何気にリョウの携帯変わってるし（おそらくＤ？→Ｎ？）阿香ピッキングするし…（銃以外に持ち歩いてんのか道具？）それに動じないリョウもリョウやけど(^_^)やっぱりあの墓には香もちゃんと入っていたんやな…それでも遠慮せずに殴っていたのか冴子は(・_・;)槇村よいくら気合いれたからってその髪型はないやろ！それと、冴子は槇村の事「秀行」って下の名前で呼んでいましたねＣＨでは苗字で呼んでたからなんか違和感感じるな。ＡＨではＣＨ以上に二人は親密だったて事か…
最後にタイトルが来るの、そんでもって、一輪だけ咲いた桜（？）も花、なんかめっちゃ良かった。うまく書けへんけど…こう、グッときたね(T▽T)

＞[630] きよさま
はじめまして(^▽^)/関西在住のナイス（？）な大学生「ふじっちょ」です。ぼくも最近来始めて一部濃いメンバーにもまれています。ココの人たちは怖い人は居ません！悪い人も居ません！危ない人は……くれぐれもご注意を…（嘘ですよ）

│皿▽#）＝3はっ！殺気！？バッ(ーー；)( ；一一)バッ
ε=ε=ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘逃げろーッッ

＞[632] 葵 さま
当然！！(^_^)販売場所は新宿駅東口で。
奈良のご当地キテ○ってなんやろ？鹿？大仏？金魚かな？それとも奈良漬け？柿の葉寿司？吉野葛？明○屋さ○ま？城○茂？いったいどれやろう？
阿部氏！＼(゜o゜（○＝(▽皿▽#）アルワケネーダロソンナノ！

＞[629] 圭之助（けーの）さま
お…おのれ！！ＨＯＴＥＬ古城に包囲する気やな～そうは問屋が卸しません！！
これでも喰らえい！！カチッ(^o^)丿ポーイ●~*シューッ
今だ！！ε＝ε＝ε＝ε＝┌┤´д`├┘スタコラサッサ…

### [10635] 圭之助（けーの）	2003.05.30 FRI 21:49:48　
	
あや！せっかくの顔文字が切れてしまってるよ！
ごめんなさーい（大汗）再度チャレンジ。

(＾▽＾)ｏ∠☆:゜＊　　おめでとー！きよさま♪

### [10634] 圭之助（けーの）	2003.05.30 FRI 21:47:10　
	
こんばんわ☆解禁ですね。

大まかな要素は１・２番乗りの方々が代筆して下さってるのですが(^^)リョウちゃんがアシャンに「鍵はちゃんと閉めるように」ってくだりが何かよかったです♪アシャン可愛いし。少しずつ、女の子の反応が出るようになってきてるのかな、なんて。まあ、フツーの女の子は署長さんのお部屋をピッキングはしないけどね（笑）あとはお墓だね、やっぱ。香ちゃんも入ってる…妙にそのセリフがドキッと響きました(T_T)娘の中に生きているんだけど、実際にはこの世には存在していない…切ないですね。

＞１０６３０　きよさま
はじめまして！ここのＢＢＳは個性豊かな方のオンパレードで楽しいですよ！明日が１９歳のお誕生日なんですか？おめでとうございます！！(＾▽＾)ｏ∠☆:゜＊

### [10633] 葵	2003.05.30 FRI 21:17:52　
	
　「槙村家」が「牧村家」になってました。訂正です。でないと後が怖いもんっ☆　0(>_<)0

### [10632] 葵	2003.05.30 FRI 21:15:54　
	
　解禁…ですが、ほとんどいつも一番乗りのＢｌｕｅ　Ｃａｔさまに書かれてしまい…そーだなーひとこと言えば…「槇ちゃん、そのヘアスタイルどうしたのっ？！」と。(笑)冴子さんも若かったけど、槇ちゃんはそれに輪をかけて…ですな☆でも槇ちゃんが渡せなかった指環（←今日はこの字を使ってみました☆）、槇ちゃんの気持ちと共にキチンと冴子さんに届いたね。よかった…それが今回の一番の思いです。牧村家の墓は４人か…冴子さん将来は「押しかけ女房」で入れてもらう？！(^^;

＞千葉のマダムさま［６０９］
ご当地キウイ…美味そうやね、それ。(^^;

＞ふじっちょさま［６１１］
「夜の友　もっこり饅頭」…歌舞伎町限定発売で？(;^_^A

＞洋さま［６１３］
おかえりなさい！また楽しくカキコして下さいね♪(^-^*)

＞ｋｉｎｓｈｉさま［６２１］
チマ姿のキ○ィですか、見てみたいなー。ご当地キテ○、ドコまであるんだろ？！

＞ｙｏｓｉｋｏさま［６２６］
アナタを「公式のお笑い大将」に任命いたします♪_(_ _)ノ彡☆ばんばん

＞きよさま［６３０］
はじめまして。１９ですかー最年少とは言わないけど、ココじゃ充分若いっすよ。みんなイイ方ですが、くれぐれもお気をつけて…？！(?_?;

### [10631] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.05.30 FRI 20:17:00　
	
　こんばんは～です。　みなさま、台風は大丈夫ですか？　バンチは無事ゲットできましたか～？
　では、今週の、感想です。
　Ａ・Ｈの最後のページを見たとき、一瞬最終回なのかと焦ってしまいました(･･;)　そんなはずないのに、最後にタイトルがあるとやっぱり焦りますよね。どきどき。
　回想シーンは、なんか気恥くってなかなかまともに読めませんでした^^;　槇ちゃんてばなんて不器用なのっ、ばか。結局、本心を伝えられないまま逝ってしまったことを思うと、とても切ない・・・(・_・、)。。。　でも冴子さん、これで少しは槇村との日々を“いい想い出”にできるかな。できるといいな。
　そういえば、最初は冴子さんはＣ・Ｈに反対してたってのが、意外でした。いつ頃から、気持ちが変わっていったんだろ。
　「ここには（中略）香も入ってんだ」てリョウが言ったときは、うすうすわかってたこととはいえ、急に生々しくなってしまった気がして・・・。どきっとしてしまいました。この言葉を言ったときのリョウは、きっと、一瞬だけ感情を凍結したんだろうな、場を明るくするために。
　にしても阿香てば、警察署長のマンションをピッキングするとは、さすがはＧＨ(*^-゜)v

＞[10624] 将人（元・魔神）さま
　及川優希さんに美樹さんが逆行催眠かけたときですよね。あの海ちゃん＆美樹さんのお人形、めちゃくちゃらぶりーで大好きです♪　やっぱり美樹さんの手作りなのかな？　海ちゃんのだけなら、短編「少女の季節」の主人公・美佐子の部屋の床にも（何故か）ありましたね（笑）

＞[10624]将人(原·魔神)  
美树小姐对及川优希进行逆行催眠的时候吧。那个小海和美树的人偶，非常可爱非常喜欢♪果然是美树亲手做的吗?如果只有小海的，短篇《少女的季节》的主人公美佐子房间的地板上也有(不知为何)呢(笑)

### [10630] きよ	2003.05.30 FRI 17:12:03　
	
はじめまして★
きよと申します！明日で１９になる♀ですｖ
最近、ＣＨにはまって、昨日ＡＨ読んだ超初心者ですｖ
誰か、ＣＨやＡＨの事教えてくれるお友達になってくれませんか？よろしくお願いします！！！

### [10629] 圭之助（けーの）	2003.05.30 FRI 11:50:41　
	
あ～つ～い～!!! ＼(@o@;)／
寒さにも弱いが暑さには殊のほか弱い圭之助、すでに溶けかけそうです…今からこんなんで真夏になったら一体どーなってることやら☆

＞将人さま
将人さまの妹御はカトチャン好きなのね。やはり渦巻きメガネにハゲずら毛１本の親父姿が心惹かれるのかしら（笑）

＞無言のパンダさま、千葉のＯＢＡ３さま、Blue Catさま
リョウちゃん人形、いいですよね～(^_^)そうか、キーホルダータイプの位なら作れるかも！？モッコリに×マークつけてるアレですよね♪あと、アニメの「伊集院隼人氏の…」の回で、海ちゃんが女学生のファン３人組からプレゼントされてた人形もカワイイでしょっ！あれも欲しいなあ☆

＞kinshiさま、ＭＫＰさま
ふじっちょさまが逃亡を計ってるわよ！

「今すぐコンドーム１箱持って、ちゃあんと勝負パンツに着替えてなッ！」

関西圏には発令しました故…しばしお待ちを（笑）

＞「歌の大○典」…
何曜日だっけ？何で見てなかったんだろ？最近わがやは殆ど「阪神戦」にチャンネル優先権が発生してるからなぁ（大汗）重なる番組はチェックして２階のＴＶ見るんだけど…その日は新聞さえチェックしてなかったって事か！くやしい～(>_<)

風が強いですねー。洗濯物はよく乾くけどさ。
台風も近づいてるそうで、通り道のみなさま、ご注意を！さて昼御飯すませて、バンチ見にいってこなくちゃ♪

### [10628] ふじっちょ	2003.05.30 FRI 10:46:57　
	
学校行く前に一言。

＞[625] 無言のパンダ さま＆[626] yosikoさま
僕の名前はパンチョでもパッ○ンチョでもふじっこ煮でもひじっちょでもほじっちょでもへじっちょでもな～い！！<(｀^´)>俺は、うみほたる…じゃなくて！ふじっちょだ～！！（ノベルスＣＨＳＰ２より）

### [10627] 無言のパンダ	2003.05.30 FRI 07:58:36　
	
おはようございます☆台風接近中～！

今日は朝っぱらから来る気はなかったのですが・・・またまたｙｏｓｉｋｏちゃぁ～んがぁ～(T_T)

＞ｙｏｓｉｋｏさま（６２６）
若さ爆発ピチピチカキコ楽しみにしていま～す！・・・が、『カキ子』って「モモ子」的な女の子のネーミングですか～？(^_^;)
んでもって、「ひじっちょ」サマの次に登場するのはやはり「ひざっちょ」サマなのでしょうか・・・？（￣□￣；）！！
でもまあ、これからもこんなくだらないツッコミにも負けず、失敗（？）を恐れずに突っ走ってってください！それが若さっていうもんさ♪ｖ（≧∇≦）ｖ

### [10626] yosiko	2003.05.30 FRI 01:34:18　
	
こんばんわ☆
誕生日を祝ってくれた皆様、アリガトウございました～～～感激どすえ(T.T)でも若干気にならなくもなかったのが・・・”若かったのね”的発言！！え？ワタクシは若さ全開のカキ子をしてたはずなんじゃが・・（←こういうとこがいかんのかな？）たしかに里奈ママほどピチピチしてるこたぁないが・・よし、これからは若さを全面に押し出したカキ子をめざします！！

アパートの隣人で、ＣＨ＆ＡＨ大好きの娘ッ子が、あの！ＣＨのフィギュアを(*.*)・・・触らせてくれたぁ～～～欲しかったよ～～～世知辛い～～☆★でも、ＡＨの感想を談義できて楽しかったです☆

＞無言の・Ｕ・パンダ姫
みの○んたて。みのも○たて・・・おもしろいじゃないか。ぷっ。

北条先生作品に関する知識が乏しいため、ＣＨやＡＨなどを繰り返し読んでる日々が続いてます。ひじっちょサマと違って（笑）学校さぼる勇気？余裕？度胸？がないので、不眠不休で行くこともありますが、余韻にひたり、心持ちがよかったりしします

### [10625] 無言のパンダ	2003.05.30 FRI 00:08:18　
	
こんばんわ★

昨日の「歌の大○典」での『ＣＩＴＹ　ＨＵＮＴＥＲ～愛よ消えないで～』が「シティーハンター」って曲紹介されたのが嬉しかったよ♪ベストテンに入っていたらもっとよかったのになぁ～！

＞パンチョｏｒパッ○ンチョｏｒふじっこ煮さま（６１７他）
あららぁ！見れなかったんですか～？こりゃ日頃の行いがマズかったんですかねぇ～☆(o^-')b ぷぷっ・・・（｀ε´）
私は某食わず嫌いの番組での「ネックレス＝もっこり」発言見ましたよ♪でもこれって初耳ですよね～ｋｉｎｓｈｉさまはご存知かなぁ？
※クイズに正解したのは「まぐれ」でも「錯覚」でもぬぁ～い！人間だろうがパンダだろうが、ちゃんと評価しろーーーっ！(#▽皿▽）＝3

＞千葉のＯＢＡ３さま（６１８）
マダムは日頃の行いはバッチグーなのに見れなかったのね！お気の毒ですわ♪でも、ベストテン外だったのでちょっとだけだったのよ～。こうなったら日曜日の「名セリフ」に賭けよう！(^○^)

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（６１９）
あたしゃ、現在完了も過去完了もチンプンカンプンだよ(T_T)

＞ｋｉｎｓｈｉさま（６２１）
自制心があるうちに・・・って、ちゃんと働いてたか？！自制心・・・（￣□￣；）

＞ふじっちょさま（６２３）
これからも学業とクイズ（趣味？）の両立目指してがんばってくれたまえ。

ではまた。(^_^)/~サバラ！←さて、誰のセリフ？
※明日は待ちに待ったＡＨのあるバン金♪
でも台風近づいてるし、予報雨だし・・・ちょっぴり憂鬱(>_<)

### [10624] 将人（元・魔神）	2003.05.29 THU 23:18:08　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[10616] 無言のパンダ様　2003.05.29 THU 01:36:37　
「歌の大＠典」で「～愛よ消えないで～」と「ＧＥＴ　ＷＩＬＤ」が
出ていたんですか？知らなかった～！見逃してしまった(泣)(TT)

＞(#▽皿▽）＝３　は『パンダ怒り心頭の図』ですか？
じゃあ、あのパンダーゼットってヤツのロケットパンチだったんだ。
あれもパンダの巨大化ですよね？(笑)

＞[10618] 千葉のOBA3様　2003.05.29 THU 07:39:50　
クイズ問3って安部 譲二 さんの出演された分ですよね。
僕も答えを見るまで知らなかったですよ。
えらいゴツイ声のオカマさんだとは思っていたのですけどね。

＞[10619][10620]Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.05.29 THU 08:15:36　
ハズーカを背負った海ちゃんの人形って、催眠術でスタントマンを
されていたお姫様の回だったかに、美樹さんの部屋に海ちゃんと
美樹さんのコンビで飾っていましたね。
あんな人形のキーホルダーとか出ないのかな？
今は北斗の拳でフィギア付きの、その人物の名場面集のコミックが
出ていますが、CHもフィギア付きで出ないかな？
前に一度香さん編・海ちゃん編は出たけど、また総集編という形で

＞[10621] kinshi様　2003.05.29 THU 14:06:01　
ご当地キテ＠って韓国の民族衣装版もあったんですか？
海外にも＠ティって出ているんですね。知らなかった。

＞[10622][10623] ふじっちょ様　2003.05.29 THU 20:23:36　
ふじっちょ様の出されたクイズの答え、全部出そろいましたね。
僕はアニメ版CHは、手元に残っている資料でしか分らないので
答えられなかった方が多かったですよ。難しかった(汗)(^^；

### [10623] ふじっちょ	2003.05.29 THU 21:18:31　
	
今、某番組でユンソナが、韓国では「もっこり」はネックレスらしい…あれを首に巻くのか？？（汗）

あ～レスせな(^^ゞ

＞[612] 圭之助（けーの）さま
＞怪しそうな時は読売テレビのＨＰをチェックするようにしてたんですよ。
そうか、その手があったか～( ..)φメモメモ…て、もう意味ないじゃん！！＼(゜o゜)
ビデオ残り時間が中途半端…僕も３０分テープ買う事にします。ＣＭは…根性でカットします！！

＞[615] 将人（元・魔神） さま
今回、僕なんかの問題使っていただいてありがとうございますm(__)mこれからも投稿させていただかせてもらいます。
＞クイズの中に何故僕の名前が入っているの？
ただたんに思い付きです（爆）将軍（ジェネラル）と将人さまの「将」が共通なんで誰かのってくるかな～と思いまして。見事に将人さましかツッコンでくれなかった(T_T)

＞[618] 千葉のOBA3さま
生活のリズム狂いまくりなんで７～９時あたりが眠さのピ－クになっちゃうんですよね～(T_T)しかも、てっきり野球で放送ないと思いこんでていたのが災い…あ～見たかった～

＞[621] kinshiさま＆ＭＫＰさま…
ゴソゴソ＜(..)＞ゴソゴソ
チラ(ーー)( 一一)チラ
せーの…
ε=ε=ε=ε=ε=ε=ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘逃げろーッッ

### [10622] ふじっちょ	2003.05.29 THU 20:23:36　
	
こんばんわ～台風が近ずいております。みなさんご注意くださいませ(^^)/&#9788;時々＠

いろいろとツッコミたいことがありますが＜固羅！！そこ！変な想像しない！(－－〆)＞約束どおりクイズの答えからいきませう。答えのコメントは将人さまのＨＰに書いたの＋αです。

＞アニメＣＨ２第６話（通算５８話）「南の島からの依頼　ココナツ娘と愛の楽園」において、悪人たちと対峙した香がある物をハンマーに変えました。そのある物とは何？

正解は、答1-4:フライパンでした。
シティーハンター最大の謎である「香のハンマー」。
実はこんなところにその答えがあったとは驚きですな（笑）ＭＫＰさまは、マ・グ・レで正解したみたいですね(^_^)

＞問１：アニメシリーズパート１第5話「グッバイ槇村　雨　の夜に涙のバースデー」において、槇村を殺害した　　　　実行犯は誰？

正解は、答1-3:将軍（ジェネラル）でした。
　アニメでは彼が槇村を手にかけたんでしたね。
ちなみに、ガルシアはシルキィークラブのオーナーで赤いペガサスのボス。ＰＣＰを打たれた二人はアニメ未登場（ＰＣＰ自体出ていない）ストーキング少年は…誰だかわかりますよね？もちろん、将人さまは殺人なんぞは犯しておりません(^_^)

＞問２：原作において香がリョウに出した最後のハンマーは　何ｔ？

正解は、答2-4:３３６ｔ　でした。
海原の話しのあたりから通算話数がハンマーのｔになるよになりましたね。

＞問３：アニメ「シティーハンター3」の最終回「グッバイ　CTYI さよならの贈り物」において、前編と後編で明らか　な違いがあります。それはいったい何でしょうか？

正解は、答3-2:怪奇！！海坊主に眉毛が生えた！？でした。
前編では生えて無いのに、後編で急に生えてたのは驚きでした。アニメの中ではそんなに日がたって無いはずなのに…海坊主って日によって眉毛生えてたりなかったり…なんなでしょうか？

如何でしたでしょうか、僕の考えたクイズは？難しかった、マニアックなどの反響が将人さまへのレスに書かれているの見て（俺には？）してやったりって思っています(>_<)
また思いつき次第将人さまのＨＰへ投稿したいと思います。

レスは後で別にカキコしませう。

### [10621] kinshi	2003.05.29 THU 14:06:01　
	
こんにちは、今日はまた、暑いですね～の東京です。

＞６０３　ｙｉｙ　ｓａｍａ
Annyonn！　yiy yangunn　Seoul　eso　　sarayo？　nanunn　TOKYO
eso　teo　nassoyo。　Yiy　yangunn　tigum　muossll　hagoissoyo？
Hangul-ro　nunn　yogisonunn　pyosi　andegiyo。kurigo　ne－PC　nunn
Hangul　pyosi　nunn　tejimanunn　kurinunngoーnunn（kullssi－ssugi）
mottamnida。yomso　hejyuseyo。。。

＞６００・６１１　ふじっちょ様　

【あなたの　せいだ！責任とってよ！】

MKP様へ　といい　自分の、若さゆえの　過ちと　悟ったのでしたら、
この辺で、許してやらないことも無いですが・・・（何を？爆笑）。でも、
まだまだ、☆精気☆も、残っているようですし・・・（圭之助様曰く）。
私は、ここ一ヶ月、ニンニクパワー　を付けて来たので、
（まだ）x６　物足りないわよ。(▽皿▽#）

　MKPさまの了解も、得たしｖ(≧∇≦)ｖ
皆様からも、公式？応援いただいているし？（オイオイ　ホントか？^^;）

＞６０６葵様
当地キ＠ィの土産買わなかったのですか？私は、韓国民族衣装のキ＠ィを
ごっそり(携帯ストラップ）買ってきましたよ（男女とも）
ケイタイ～持っていないのに。。。（やっぱ　ボケてる？）今度見せて
あげるね、

では、自制心があるうちに　今日は、この辺で。
